建制派趁民主派不在席 二讀通過廣播電訊修訂草案

立法會二讀通過《廣播及電訊法例修訂條例草案》。

民主派在二讀辯論期間，繼續多次提出點算法定人數，及後建制派趁民主派議員不在席時，議員謝偉銓撤回發言，提早結束二讀辯論階段，由官員作回應及表決。

有建制派議員支持修訂，並建議政府修例，規管網上電台、電視台及虛假訊息。有民主派議員憂慮，放寬持牌限制只會引入紅色資本。

商務及經濟發展局局長邱騰華說，條例草案可增加業界競爭力，應對網上媒體。他又提到，草案會維持規管外資控制權的制度不變，當局只是輕微修訂放寬外資控制權的限制。

條例草案旨在解決傳統廣播服務和網上媒體，在現行規管上出現的失衡情況，為傳統廣播業 「拆牆鬆綁」。草案的建議，包括放寬跨媒體擁有權的限制、放寬外資控制本地免費電視節目服務牌照持牌人的限制、並刪除本地免費電視節目服務持牌人，必須為非附屬公司的規定。

議會抗爭好野

關

泛民果然冇令人失望

講到泛民在席就可以阻到咁

exact7ly
仲留低係港版人大真係自取其辱

廿幾萬一個月

邊撚度議會抗爭呀睇過

唔想知，泛民都係食屎狗

飯民留守議會抗爭？
閱廢既

屌你飯民阻乜撚野呀阻

咁先顯得佢哋重要
政府仲想班市民沉醉嚮議會抗爭入面

中共黨員全面入主香港主流傳媒
到時全部都係假新聞

守你老母咩

就係知道阻唔到班撚樣都仲要死入議會

各有各做啦 我係覺得繼續追擊泛民冇咩意思
就算民主派全員拒被委任 個標題換成下面咁又可以出post

民主派拒絕續任 建制派順利二讀通過....

議會抗爭喎

人呢？又話守住戰線？飛下紙仔嗌兩聲黑箱作業都好丫，你地個剩餘價值都冇埋

話你戇鳩怕你嬲

說好的堅守議會戰線呢？

究竟泛民留係到做咩

比人當狗咁撚

只要班人唔好再講到議會戰線好重要
叫大家關注、支持泛民
其實無乜人會理佢哋
佢哋去幫臨立會抬橋
俾人鬧少句已經算好俾面

自欺欺人

議會戰線

只有喜，沒有憂

聽日30號，又出糧啦！月尾係香港民主最開心既一日

泛民係抗爭方面，一路都係穩定發揮

講咁多，出年咪又照含

我幫佢答：因為有個別議員不接受委任離棄我們，因此我哋唔夠人係議會抗爭

委任派永遠無錯

出年繼續委任

嘩
聽落議會戰線又好似好撚重要咁喎
不過最緊要有糧出啫屌你老母

咁你又入
你當初唔係話要篤眼篤鼻阻頭阻勢咩?

人地都係打工啫，咪要求咁多啦！

出糧

WFH 銹joke

你唔上街抗爭？

網上抗爭

甘你有口羊高見呀

建制b隊果然名不虛傳

好好做歸檔 存檔

都當左建制派啦，報黎都冇用

飯民一定睇唔到架

反省吓啦，泛民諗吓自己點解咁失敗，除非佢出糧當成就，否則泛民有咩嘢係成功過，唔好同我講03年。

如果失敗可以當成功，泛民一早就成功滅共啦

糧支 >>>> 良知

who cares

建制派乘虛而入 今日係香港民主最黑暗既一日

淪為獨裁政權嘅遮醜布

合作愉快

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 整咗個 LIST 畀已確認被永久禁言的會員
- 新增有關會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

最近更新日期：2020/10/31 4:11:48